希望手足特別係學生上前線之前，真係要諗清諗楚

今日睇蘋果見到929案有90幾個人被告暴動，其中一半係學生，真係忍唔住想上黎講呢番說話

我知道呢幾日因為義士前仆後繼咁走出黎抗爭，先令到而家中共進退兩難；
我知道呢個政府係想用嚴刑峻法阻嚇示威者；
我亦都知道呢個時候講D咁既說話其實係影響士氣；
我更加知道若果呢場運動輸咗，中共對香港既清算會極為激烈；

我只係想企係前線既手足，清楚究竟一旦被控告暴動，最高刑罰係10年監禁；
3年前旺角一役被控告暴動既而獲判入獄既義士當中，最低消費都要2年4個月。
我唔知前線究竟有幾多人清楚呢樣嘢
點解我希望大家真係要諗清楚？
因為若果我地唔提醒佢地呢個殘酷既事實，而將來有義士後悔因爲曾經走上街頭而失去自由，我地每一個人都係有份引導佢做錯決定既幫兇。

如果你真係清楚你有可能面對承受既後果而仍然走出黎，
無論你做啲咩，我地都會支持你，永不割席；
若果將來你真係不幸要面對咁殘酷既結果，我發誓就算節衣縮食都會每月捐錢助養你，直到出獄後你生活回復正常。

事實係 好多前線手足都有晒覺悟要坐10年（參考71）
有d甚至袋埋遺書

佢地當然好驚坐監 但更驚嘅係香港冇未來